［老手試玩］賭波不睇波

幫手公司前輩分享上嚟

4穿6

買日本嗰條，本來係買半場波膽，粗心大意買錯全場波膽